Frequently Asked Questions (FAQ)
================================

1. General Questions
--------------------

**Q: What is BiteCal?**

A: BiteCal is a web application designed to help users upload their meal images, rate them, and view top-rated meals.

**Q: What are the main features of BiteCal?**

A:
- Upload meal images with star ratings.
- View meals sorted by ratings.
- Track and manage your meals.

2. Using BiteCal
-----------------

**Q: How do I upload a meal image?**

A:
1. Go to the "Star Page".
2. Click the "Choose File" button to select an image.
3. Select a star rating from 1 to 5.
4. Click "Upload" to save your meal.

**Q: Why can't I upload my image?**

A:
- Ensure the file is in a supported format (JPEG, PNG).
- Make sure the file size does not exceed the limit (e.g., 5MB).
- Check your internet connection.

**Q: Can I delete a meal I uploaded?**

A: Currently, BiteCal does not support deleting uploaded meals. This feature may be added in future updates.

3. Development and Contribution
--------------------------------

**Q: How can I contribute to BiteCal?**

A: Follow the steps outlined in the `contribution_guidelines.rst` file. In summary:
1. Fork the repository on GitHub.
2. Clone it locally and create a new branch for your changes.
3. Commit your changes and open a Pull Request.

**Q: How do I run the BiteCal website locally?**

A:
1. Clone the repository:
2. Start a local development server:
3. Open `http://localhost:8000` in your browser.

**Q: How do I build the documentation?**

A:
1. Navigate to the `docs/` directory:
2. Build the documentation using Sphinx:
3. Open the generated HTML files in `docs/_build/html`.

4. Troubleshooting
-------------------

**Q: The website is not loading correctly. What should I do?**

A:
- Clear your browser cache and reload the page.
- Check your internet connection.
- Ensure that the server is running if you're testing locally.

**Q: I found a bug. How do I report it?**

A: Please report bugs by opening an issue on GitHub:
[https://github.com/dlwldms7566/BiteCal/issues](https://github.com/dlwldms7566/BiteCal/issues).
